做皇馬球迷真係好幸福

Hala Madrid

係

系

5k好耐冇見

haha madrid

我係紐卡素噴射機球迷

我皇歐聯真心勁

摩迪決賽出到？

我皇

Gala Madrid

Hala

決賽打贏利

其他都係狗， 有人唔做揀做狗

三連霸

你係自己d post十連未

有幾幸福呀下場俾利記大炒

Hala madrid